估唔到達哥個衰仔都會做g

，

利申 近視

做乜負皮

唔似咩

邊忽似

有鬚就係老豆，長髮就係達哥

睇錯做利申 近親

真人睇真係幾似